下個月去英國讀書好緊張

有冇朋友都係去左英國讀書？我去既係紐卡素
有冇咩野一定要拎過去同準備
入黎一齊傾下同分享下呀

讀summer school?

去讀大學呀

你都係英國讀書？

7月開學咁得意？

英國大部分大學都係9月開學㗎喎
樓主咩u